（認真）最想警察出事的是林鄭（等建制人仕），出事佢就有多Ｄ理由可以鎮壓，佢想鎮壓，想都癲左。警察自己小心

（認真）最想警察出事的是林鄭（等建制人仕），出事佢就有多Ｄ理由可以鎮壓，佢想鎮壓，想都癲左。警察自己小心

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔係國安就係林鄭 我相信係支那國共匪鷹派中人做

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

黑警將服務對象轉咗做政府開始
就已經唔係企喺人民嗰邊

你睇下何君堯敢唔敢再出來講比人拆墳。
以何君堯性格，會唔會唔講

咁斬高管囉

小咩心 抵撚佢地死啦